有無人覺得陳曉東同黎諾懿好似樣

完全係兩個人wo